喂 又要攬炒 嗱 又要攬炒

又要攬炒
(Finn Lau祖廸 Is Coming To Town)
喂 又要攬炒 嗱 又要攬炒
下個聖誕有冇今年咁慘
劉祖廸is coming to town
趁又到聖誕 Finn Lau要錢喇
第處攬炒有冇香港咁歎
丹麥倡議都怕且就yang

更多更詳盡歌詞在※ 魔鏡歌詞網

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

跟尾狗通街都係處條五毛狗呢？

起底勿回

講能到郵寄選票一定成箱Biden假票咁

熱烈祝賀屯門瓏門冰室執笠

你回左

第處攬炒有冇香港咁歎

成班又staycation性愛又出街買嘢消費
呢種真係幾歎